近呢幾百年嚟的中國政權，係得大明似番個國家

其他嗰啲全部都係蠻夷政權嚟

寧願比蠻夷管都唔要暴君

唐皇室都係蠻夷

中國人最鍾意暴君

率眾妖害人

係大明國唔係中國

唔係
毛澤東鬥死餓死幾千萬人
鄧小平六四落order屠城
啲中國人唔屌之餘重會祟拜佢哋